點解00冇比人屌？

其實最早出現呢啲人類共鳴，互相理解嘅睇法喺UC出現，無論0079，87，CCA,都會圍繞着互相理解

問題就嚟，00主旨係杜絕紛爭，互相理解。我認為主旨呢啲嘢真係可以一樣都無所謂，因為佢哋都帶出咗反戰嘅意思。但係00真係抄到十足十，變革者要帶領人類上宇宙獨立門戶，李瘋子講嘅。咁樣同NT要係聯邦政府做領導，帶領old type有乜分別。佢唯一新穎嘅地方：外星人

就連00個裸體聊天室，都同UC一模一樣

其實唔係話唔俾你重複，但係真係包裝得唔好

各位巴打請指點，利申非小說黨

00 好似一開始有人屌機設樣衰

第二季機設幾型啊

點解高達撚要互相傷害

00 誘導人類統一 誘導人類進化

00的世界觀與現實相似

大國間互相利用 落後國家每天在死亡邊緣徘徊

人與人之間可以為小小利益而互相背叛

假如現實世界 如果有人可以像天人一樣站出來

拋開錢銀利益 整合這個醜陋的世界

也許這才是真正的可持續發展

利申:copy返黎

你係指0096?

所以第一季咪冇咩點比人屌
真正爛既係第二季

0087~CCA~ UC

雖然UC小說幾乎同00S2差唔多係同步

好鐘意00機設 幻想同現實中間拎到個平衡
但係劇場版外星人完全打破晒現實感

橋唔怕舊 btw佢又做得唔錯
好過咩gunman breakers 定咩撚野啦

機設s1明顯好過s2喎

講真00似w多過似uc

00 s1機設好正喎

S1似W
但S2似UC

未出個陣屌機設
s1第一集屌炒冷飯似w
s2屌劇情爛，女王係電視姬，男主中二上身

見識過age,greco, 破滅魔劍之後，今日00就變左神作

高達食老本食左好耐喇, 呢幾年仲越出越差

去到劇場版個尾差唔多個個都係變革者啦喎
反而新人類都唔係個個做到
同埋互相理解其實一向都係高達主題
00係想比返呢個信息新一代睇姐
唔通好似seed咁邊講唔好打邊削人棍咩

4定3成炸

講機設我個好唔鍾意s2

除左00之外d機好似未畫完hea出咁，
線條同detail都簡化好多，一舊舊方塊咁，
望住00比較，其餘3部好似唔同系列咁。

重有高達是但整個位就射得出beam或者儲氣炮，有d細個個時畫d機械人咁

反而去到劇場版4部機都好正，第一眼望有番個完成度，後繼機感覺。 事後我當s2佢地無所以中途出過度試作機算

我反而好鐘意00R, 型過Qant 好多
同Salavee 我都好欣賞
電池差啲
Lock on 雙槍都型既

鵝呢嘩根dum

出現了

呢點我認同

無窮且無盡

果套gun break 真係笑到呢
得隻w係改得靚

第一季唔差
第二季食得屎

傻呢沙b

點解可以冇一個音節讀得準

碼麗

記錯sor
但係成個種族有四成你仲想點
UC十個都唔知有冇一個係

仲有一點就係劇場版前期有提過變革者需要隔離 因為太優秀 會影響到普通人類社會

最後ELS一役之後掉左去探索宇宙 因為佢地係長命過普通人 起碼叫政府認可同埋融入到社會 UC仲係度on99打生打死

量子爆發 出現祼體聊天室我覺得包裝得唔錯 人地起碼都肯拉翻少少科技元素落去包裝翻成件事 雖然都係黑科技
點都好過因為上左宇宙 殖民衛星居民會生出NT

有幾中二？ 因為鳩叫我就係高達

印象中得tran-sam raiser 係咁

講機設真係第一季完勝 夠簡潔同洗練 第二季OOR成部機橫得黎又累贅 其他機冇亮點 最柒就係電池機個死人頭
去到劇場版就部部都攞你命三千咁 除左OOQ
但係OOQ唔對稱 個人睇唔慣

唔對稱先靚
你睇下Full saber咁樣睇落好勁但係個樣好累贅

Els OOQ

其實係仲打生打死
劇場版後期班舊人類同成人類打左好撚耐
係剎那翻嚟前幾年前打完

00Q個種唔對稱先正
最近先買左隻RG返去J

你都識講打完
UC連少少都無
成個時間性幾十年都仲係咁

00一播果陣比人屌到反曬皮wor

根本睇高達就知人類係無可能互相理解 無紛爭
次次講高達 一定係UC撚同CE撚/00互屌
好似屌嬴有得做NT咁

因為機設搶分達陣

未播之前00機設比人笑似彈珠人架

2314
2364
差成50年啵大佬

正宗uc撚表示已經睇化哂
果個條痴線佬嚟左連登我諗應該又討論seed合唔合理

我指UC由0079去到V成幾十年都仲係咁樣
00同樣時間就打完上埋宇宙探索

2ch班痴線佬開頭係咁講糞機設糞曲
去到後尾

exia 同武士道

S2 似SEED咋....
又係背包
又係 CD超長ge一次性 MAP 砲
又係渣住部艦係唔係都衝過去然後 自稱有戰術
又裸聊

一開始未播之前比人屌到反艇

一面口講叫人理解一面打鳩人，個套路咁熟口面

睇哂先反ok?

第二季唔記得第幾集: 三兄妹果PART,二佬俾恐怖份子殺死搶機(偷襲殺死),大佬明明用枝槍指住果條中東佬,點知中東佬問佢用唔用高達決鬥,大佬就真係唔開槍俾條友上去部高達到.結果大佬死埋。

第一季黎架CHING
exia第一次開trans-am個集

仲有係大佬比佢射傷之後中東佬叫佢開ms隻抽

高達撚到底幾時先可以互相理解

lesson 5嘅無限迴轉耐啲高達撚之間嘅戰爭耐啲

打到陷球剷連年號都冇埋先曉停
仲要用單一能源供應同互鍊春袋呢招先係咁二靜返千幾年

第二季沙慈條線其實幾好睇
有集佢督左katharon個基地出黎之後俾Tieria鬧果part好正
俾沙慈知道呢個世界冇佢想像咁美好同咁簡單

00係gundam 30週年紀念作 所以先咁多致敬成分

00r 型到跌渣成日j

基本上第二型既機係武士道

整機啊叔好正好型

IT狗係咪要等到高達年代先唔會失業？

平民角度係幾好
話晒天人都係世俗上嘅恐怖分子

大佬冇俾佢射傷 因為中東佬徒手已經撳底左佢 係二佬條on9仔俾人冧左姐

洛昂 洛昂 洛昂 洛昂

第二季有集00就黎一刀插死中東佬 點知個公主突然唱歌搞到停哂手 就係屌左出黎

有bug位 佢可以開t am 係靠聲動？定手動？
果集佢都唔知有依個功能 咁岩果條友打爆個棺材 佢先再進一步啟動依個功能 如果唔係就gg

btw都係劇情需要

More la da

好似macross咁唔點解聽到咁

外傳其實講咩
太多分支無時間睇

仲娶到個正老婆

洛昂 洛昂。洛昂 洛昂。洛昂 洛昂。
*music -friends

1. 前傳，最好睇係菲特老豆老母果啲
2. 前傳同埋同正傳一齊嘅有1.5高達果啲
3. 後傳，一般有設定集阿，記者嘅筆記阿，用第三者角度講嘅小故意
4. 後傳至劇場版前面，好似剎那終於大個仔用唔夠1秒嘅拖爛衫長距離打中敵人，oo7/g, 7/s, Exia r3啲故事
5. 劇場版後傳至剎那翻嚟果段時間，舊人類同新人類&支持新人類嘅舊人類之間嘅幾十年大戰

有個用新聞既角度好正

睇完巴巴托斯見啲人話00神，就睇晒成套，睇晒後覺得好一般唔可以話唔好睇但未到神，成套野睇完都冇咩深刻位，得隻hello狂叫lockon個名.lockoff同埋沙慈條線深刻，兩季兩個奸角奪權以為有咩更重大既陰謀原來又淨係想自己主宰變革人既發展
劇場版仲過份，打外星人冇問題，但套戲成兩個鐘已經算冇乜劇情，打又打得唔好睇，得啲銀色野飛黎飛去爆勞再爆炸變精液痴住人地睇到我中間不斷恰著，剎那醒返拎部高達同外星人傾計就完左
00個大方向係ok,但啲細節同人物描寫可以做好啲

冇記錯t am係因為係隱藏功能黎，放係五個gn爐黑盒到，要列寧俾人爆棺材先unlock 到

唔可以話神嘅
不過佢係好好咁將UC想表達嘅野講出嚟
Turn A打後播嘅又真係冇咩可以超越到

又turn a

第一季個奸角report進度個班唔露樣既觀察者係咩人最後點，我睇個時以為有啲咩陰謀好似eva人類補完計劃咁，點知後尾越黎越偏個班觀察者都冇理過冇再出現

turn a
我情願你話w阿
衰啲嘅講seed都好阿

你哋睇真啲得唔得....
講緊seed seed d age G re 同鐵血呀

成套00我最like既機設反而係武士道部Flag同須助 最on9係無lala整個細佬出來

呢個設定其實好正
直頭話比你知成個天上人唔止得4個痴線佬加一部電腦同一隻艦咁簡單
隨時某國D大粒佬都有份
點知之後就咁話比師傅殺哂就完左條線

有無人同我一樣覺得00r gn sword Ⅱ勁過Ⅲ

btw第一季啲戰術幾好睇，去到第二季靠部00r橫掃咁濟

Flag真心型
其實細路第一季頭幾集已經出現過
即係已經幫大佬立好flag

一開始s1 有人屌exia成部彈珠人咁

水島成套野個節奏都做得好好 你細心D會發現到佢集集都一半文戲一半打
每集最尾都有新展開引你睇落去 戰鬥有黑田洋介幫手你會睇得好爽
作畫又高水準 你睇吓鐵血似乜撚野 打鬥崩撚到on99 人地OO 10年前出品都好過你
上面話人物刻畫唔夠好 不如講幾個出黎分享吓
深刻位我補多兩個比你 熊仔殺老豆 艾妞
劇場版只係出黎為左完個理念係唔好睇

其實唔係好明點解第二季菲特對剎那咁好 明明鐘意lock on

須佐之男勁型

性格刻畫幾鮮明 好似沙慈呢d人又有 殺祖師呢d又有

00s1真心神作 政治描寫 三國零和遊戲 戰術（其實一直以黎gundam 真係冇乜戰術可言，根本就係一群ms睇邊個打爆邊個先為多，順帶一提個人認為gundam 戰術最正一定係前哨戰）